你接唔接受到？入嚟講下

大家接唔接受到同表姐妹或表哥弟 拍拖結婚生小朋友
究竟係做咗人父母嘅 又會唔會接受到自己仔/女同自己嘅兄弟姊妹嘅仔/女拍拖結婚生小朋友

講下有咩諗法

接受到
接受唔到

你同佢有二分一既血統一樣, 生有問題既細路機會好大

姨表好似冇咁大問題

你老豆/老母遺傳俾你既缺憾而佢都有

你係A+B 而佢係A+C / B+C....而你地下一代就係 A+B+A+C = 2A+B+C / A+B+B+C = 2B+A+C

上網睇過下
唔知可唔可信

接受唔到 都可以講下點解